梁天椅唯一貢獻係咪唱紅左首十八

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大
但靈魂已經敗壞
如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點附和
假使可以全沒隔阻
可以代表我
可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠
從相簿中跟我又再會面 輕翻起每一片
十八歲再度浮面前
也許一切在變 又或者始終沒打算
我與我分開已很遠 很遠
在浪潮兜兜轉轉
如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點附和
假使可以全沒隔阻
可以代表我
可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠
如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點附和
假使可以全沒隔阻
可以代表我
可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠
這樣已是很足夠

梁天琦係出獄仲搞唔搞政治

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

會開Patreon,開下街站眾籌吓，跟住學攬炒哥咁走佬
成班cc台繼續吹奏

坐咁多年 換返層800萬既樓都好公道既

差唔多廿歲腦筍未生埋要睇醫生喎
不過睇落似遺傳既

你uncle有幾多個仔

係咪你負責坐緊監手足將來既生活?
如果係我道歉
如果唔係有案底將來生活有制肘一樣係我uncle屋企負責
唔該唔好咁多嗲

話緊你全家有遺傳病 你spin乜?
正常人腦筍幾個月就生埋
加上你仲係鳩下鳩下
相信全家都係有病

老實講梁天椅邊位？ 係邊可以聽佢十八嘅cover？

uncle老婆做雞
仔多唔出奇
我有個uncle叫雞話我聽

依家我親人為香港坐緊
你就係到話我全家有遺傳病
又一個推人去衝又坐冷氣房既撚樣

你親人腦筍未生埋有冇睇醫生?
定係你屈佢?

我想聽佢唱熱血公民可以代表我

條友似五毛想玩分化 正常香港人點會唔知腦筍未生埋係咩意思

似支那9用繁體字扮香港人但唔識香港話

咁似係個腦荀有問題多啲

又新香港人

你「香港話」咁叻，點睇佢uncle個仔係「搞事」

畀班MK打IG profile

佢仲有提係手足同為香港坐緊喎
咁你又點睇啊

咁即係「手足同為香港坐緊」定係「腦荀未生埋俾天琦導咗去搞事」？

我睇法係 真手足為香港就respect ，絕對唔會係「腦荀未生埋」
如果佢所謂uncle個仔係「俾人導咗去搞事」又真係似全家遺傳病嗰種「腦荀未生埋」嘅。

手足就係手足，就算有人覺得佢唔識諗係搞事
依然respect佢嘅付出

層主覺得嗰位手足係搞事係層主嘅事，你就連為香港坐緊嘅手足都攻擊埋你冇病啊話

我冇攻擊為香港坐緊嘅手足，咪話咗真手足就respect,絕對唔係腦荀未生埋去搞事

層主覺得佢uncle個仔搞事，點解我唔可以同意其他巴打攻擊層主甚至佢所謂嘅uncle 個仔

我意思係佢uncle個仔 如果真係存在而又真係為香港而坐，絕對唔係搞事，(即係我形容嘅真手足)，
但如果佢係9up個 uncle仔出嚟話咩腦荀未生埋去搞事，我就要攻擊嗰個層主全家有遺傳病(包括一個所謂嘅uncle仔)

咩叫做「佢覺得手足搞事係佢嘅事」，佢覺得手足搞事我就要攻擊佢，就係咁簡單

G